懷疑香港的股市和樓市，皆有強大的維穩力量支撐

又反送中，又燒舖，又打爛交通燈，又打爛港鐵，又撞車，警察打死無辜市民，示威者又打人，黑社會又打人，警黑合作勾結，香港根本係內亂。

除左反修例外，港交所又收購失敗，沙中線醜聞。

股市和樓市咁都冇大跌，唯一解釋，就係中共中央出重手，入市干預。

樓市仲要係陰跌，唔係中共政府干預力量，解釋唔到。

香港崇尚自由市場，香港政府不會主動干預市場。
但香港無法控制其他政府（如中共中央人民政府）的干預。

你今日先知
中資股 占恆生指數成份65-70% （唔係點控制你股市）
樓市 都一樣 所有 有官 都渣緊幾十層

地鐵都唔大跌
好怪

真的警察國家！中共維穩經費達6.3兆 比軍費還高

唔止中資
相信港資和外資
都有大把中國資金注入

車務收入佔佢盤數好細

仲維修開支?
D鋪日日都做唔到生意,減租風險?

香港政府hold 75%股權 你想佢點跌

「懷疑」
去到2019年都竟然有人「懷疑」

比著其他股重唔係極大壞消息跌到仆街

地產霸權就係咁，佢有樓盤有餘，作為市民我哋的確無咩選擇

要真正打擊到佢哋盤生意要從brand image入手

政府維穩真係搞亂晒香港市場正常運作

維穩正仆街，收手啦

冇所謂，全世界都知道支共港共維緊穩。

外資唔會再來，香港會慢慢失去集資功能。

資本有出冇入先係死穴。依家升係夾高個市讓領導先走

大家要走好快d走啦

香港股市開始玩完架喇

當股市係人為，
(6月4 跌89, 64點 / 政府官開記招果日跌777點 / 今日大陸夾硬托市)
港交所上個月可以咁樣樣停左，

以後冇人認證係信得過既，
升又點 跌又點? 香港慢慢圍爐玩飽佢

中共根本唔明白,市場有升有跌先正常

維穩市或只升不跌市是弱智選項

今日個市托得好辛苦

大把藍絲覺得祖國強大不停掃中資股同換人仔
托到班廢老用晒棺材本買晒領導d貨自然就

對

共黨係維穩
無論點都冇得點升或冇得點跌
即係無得炒
大家可以收包袱疊埋心水返工

會唔會想有藉口直接接管
全部變哂國企

股市不嬲都係人為㗎啦屌
係港股做得太明顯啫

有正常智商就唔會搞成咁啦

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降

燒到班韭菜變灰都會繼續燒